Q. Why do this?
A. I was bored.

Q. Were you really ?
A. Yeah.

Q. So, what else is new ?
A. Nothin' much.

Q. (whistle)
A. ?

Q. All right, see you.
A. All right.

Q. Bye.
A. Goodbye.

Q. So long.
A. So long what ?

Q. You know, it's a figure of speech.
A. I don't know.

Q. Run along, then,
A. Fine.
